足球員譯名應該要跟英國政治人物咁用漢化譯名

Paul Pogba：薄熙來
Antoine Griezmann：紀世民
Mario Mandžukić：馬文傑